2019-5-16 趙駿軒Wilson Chiu入一入黎唔該

尋人：
姓名 趙駿軒 Wilson Chiu
user name：P.祖連奴
出生日期 1994年？月？日
曾就讀安柱中學
樹仁大學第30屆學生會資訊科技幹事
現任職EY advisory risk部門
同時係一個虔誠基督徒（但留言以空難聯取笑曼聯慕尼黑空難事件）

附圖

延伸閱讀
軒仔叫雞叫著人妖

英超煞科放下仇恨，決定同反曼會員P.祖連奴Wilson chiu大和解

附圖二

軒仔得知自己被起底當晚不忘上new3lunch打個靚J

tree u都入到ey risk

趙駿軒再唔上水 我會考慮係你公司附近貼街招

Wilson得罪樓主d咩

wilson好勵志

樓主長期狙擊

曼聯最近好柒 我比佢串到一棟都冇

點解會起到底

全體獌迷心聲：我愛MMA呀屌你

我好小氣

只可以話軒仔太出名 google「趙駿軒」三個字已經大把資料

每日一post